頭先經過優品360,人流仲多過759

頭先經過優品360,人流仲多過759

錢大媽都多人過donki,中國又然

珍
灣仔個間朝朝勁多人

唔計顏色，759輸360九條街

759 d燈校到好暗唔知做乜鳩搞到好似好up dup咁

好多地方既759 好撚迫
見到多兩個人都唔想行入去

759 D 好野俾其他同類型舖頭搶哂黎賣(360,大生,價真棧)

2間都唔會幫襯

360不了

香港人

入面ㄧ間細舖有十幾部cctv,
港豬好鐘意俾cctv監控

唔會行360
但759真係唔好行啲貨唔知做咩堆到出晒樓面
次次都係衝入去買要嘅嘢就衝番出嚟
Between,嗰隻麒麟汽泡水真係好撚好飲成日冇晒貨

donki賣D貨吸引好多

點解360可以做到咁平
好似仲平過價真

佢啲鋪頭買斷曬唔駛畀租金

咁買759比貴左 然後759拎個差價去交租比藍業主
除咗自high吓覺得自己好黃 實際上係咪一鳩樣

360喺大陸入貨
759喺日本入
價錢梗係唔同啦

以前我去759買到好多正野
宜家已經買唔落手
其實價真棧呢排都差左，少左貨

反而大生啲貨同價錢OK
其次係優品360